賭能輸左5k留位費,今次幣傢伙了!!!!!

有冇ching江湖救急借住來先
正式籌旗,廿蚊起!!
遲d 入左大學慢慢還比你地🚬🚬

1.毅進星 $100

2. 兔兔兔兔 $2000

2. 毅進星 $100

Ching 吾洗京 me老豆巧有米 送幾球過伱'

偷老豆老世錢囉